[telegram] ［秒回］新開張樹㝫，有咩心事請放低

有時有d野同熟嘅人好難開口，同陌生人講就𣈱所欲言

所以等我做陌生人，有咩心事想講，放負，等我呢個樹窿聽下你講

我盡量會秒回大家

Telegram: